[727] 我都係勇武，我都想場運動贏

起我底就知我係勇武份子，但
勇武唔代表每次都一定要搵野衝
勇武唔代表文宣不合作唔做
勇武唔代表無腦

點解我身為勇武，當晚睇住有人係我身邊爆缸，我都同大家講727要和理非？
我明有手足好嬲，但場運動要贏，以前所有人既犧牲先有價值，如果因為衝動累事，點對得住受傷兄弟？
而要贏，唔係次次都要衝。

727點解唔衝得，已經有好多post講到臭，我唔再講
我一定去，一定保護所有遊行朋友，有人搞我地我一定同佢死過
勇武朋友們，727我地不入村，不生事，比人搞一定還拖！

push

勇武手足辛苦你

多謝你識諗
要贏，大家一齊贏大佬

我地知所進退，唔會累事，唯一目標係要贏

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

仲要諗燒唔燒村既根本係on9仔

燒村都得既點解你唔去燒奶共派39議員屋企先

抱擁自由民主既人自然知道有咩應該做有咩唔應該做

推

多謝勇武兄弟一直去犧牲，血唔可以白流，但亦都唔應該白白送頭。運動好長，唔代表要次次都衝，我哋應該喺727收割光環：

不主動攻擊任何人、破壞私產，除非面對即時危險而須立刻行駛公民拘捕權（但絕不等同要破壞村落）。

目的有好幾個方面：

為咗證明我哋示威係好和平，同牛屎佬係有鴻泥之別；

每一個都好重要，拒絕任何授人以柄嘅送頭方式；

證明為公義非為私憤，爭取元朗淺藍-和理非支持 ；

繼續把持道德高地爭取訴求；

拒絕政府重掌輿論主導權；

最後，毋忘五大訴求！

宜家人地都講出口唔使你班冇腦閪保護 你去到一郁手就俾人話拖累失民意，失民意就失敗，失敗之後選舉就冇運行

做個文明勇武派

嬲我都好嬲，但依家真係忍辱負重，臥薪嘗膽既時候，忍一時先可以成大事

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

勇武義士辛苦晒

我都好嬲好想打，但打解決唔到問題，而家就有一班平時唔理政治既人出黎鬧政府，正正係因為暴力而企出黎，你以暴制暴於事無補

老黑都係收錢做野，最仆街係何妖，警犬，政府。白衫唔係黎自同一條村，燒村都冇用

何妖明顯玩大左，自己人都唔妥佢，老黑都係收錢先出黎做野，你唔入村打人，佢地得撚閒理你咩。唔好唔記得上水，只要唔搞佢地，避開一啲地方唔去，佢地都唔會搞我地，唔好自亂陣腳

727要人，唔係要武力，要自衛要智取

冇錯，大家要理智，知道咩時候做咩最有效，唔係打機咁想點就點

不入村，不生事，比人搞一定還拖！

一齊上一齊落......搵人係地鐵保護散水

推 係官逼民反

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

重要！入黎睇左佢，會影響勝負！

要分清楚「武」同「暴」既分別

武＝為保護而使用武力
暴＝為暴力而使用暴力

要既係武，而唔係暴

光復香港
時代革命

老實答你，如果727班人淆底唔出，真係行完就行完
衝入去打人你一定打岩人？
咁樣你害左所有勇武派，民主鬥士變左尋仇毆鬥
以後勇武仲點做野？

和平入村派傳單OK

同村民講小心恐怖分子，但香港人一定保護你地

加油，被動勇武

相信前線 相信勇武
劍指政權 力抗黑恐

好多人帶緊風叫人727唔好出

Push

如果你係superman，唔洗民意，唔洗人幫可以一個人解放香港，咁你即管去，但如果搞到勇武被孤立，場運動輸左，就永不翻身

岩 勇武唔係一定要衝 只係需要時一定要企出黎
利伸：夢遊前線

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

727要拉住o的想入村o既人啊

同意

5年後仲講愛與和平
你今次唔衝，屯元天既黑社會只會比以前惡一萬倍
因為佢地知道打完人係唔會有人向佢地還手
住係入面既人唔會安樂

你唔割係好事，但今次抗共，唔可以睇咁窄，本身已經好難打，其他人越割越少真係會輸

幾時係有需要時？

你郁親都俾人話你搞爛民意

前線手足絕對有經驗過冷氣軍師啦
Leader！

比人強姦都唔好反抗
你反抗同強姦犯有咩分別

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

推
踢波都唔可以攻足90分鐘, 有D位要be water識進退.

還拖我一定幫手
沉唔住氣我一定盡量壓住

P

push!!! love and support u guys!!!

你明唔明我講咩，正正因為自由民主，我地唔可以英雄主義呀

多謝你 黎 咀啖先

點為之贏？

睇住有人搞事，我一定衝上去打7佢，還拖係替天行道

不入村，不生事，比人搞一定還拖！

要搞黑社會 我地只可以從正途去搞
等警隊大換血再打擊黑社會好過啦
依家同黑社會還拖我地冇咩可能贏仲要警黑合作

多謝巴打

如果你反左抗，個法官會告你傷人，個犯可以走甩
你忍一時，可以告到佢死刑，你點揀？
我唔嬲？但成大事有時候係要忍

俾人搞就還手 天經地義

身邊好多人都覺得勇武嗰啲唔醒目，大佬啊，明明最撚醒目就係佢哋，講咗十鳩幾次現場決定就係信佢哋，意見總有唔同咪傾到有共識囉，啲人就覺得係鳩衝，我想講好多人都係文武雙全，唔好再偏見覺得我哋前線似啲狗無腦

場運動仲有好遠要走，唔係一個月內既事，如果今次搞到好似日本社運咁，勇武同和理扯遠左，距離輸就唔遠了

可惜連登始終唔算係一個大平台，好多地區tg fb谷仲有好多人帶風向話要燒村拆祠堂，嚇到中立和理非唔敢去，要化解真係要靠大家係地區連儂牆宣傳澄清多d先得

我地圍內唔擔心出現割席論，但出面好多岩岩變中立/淺黃既抗爭者 驚佢地冇經驗會中計

can't agree more
btw無論點都係支持前線手足
727元朗見

咪係，衝既都係我地，我地真係無腦一早死哂

727 和理非 不入村 不拆祠堂 不開拖

要靠大家努力文宣

支持! 不入村，不生事，俾人搞一定還拖！

支持自衞

幫你推
多謝有勇武巴打吸收到大家嘅信息

pish

你講左重點
反抗會比人告傷人咪就係你帶風向要所有人和理非既荒西謬理由囉
我比人強姦要反抗仲要比你噤住唔比郁？！

推，多謝義士付出

勇武巴打多謝你，我都會出唻，大家保護大家

大家一齊贏

727元朗爭取民意，然後推動罷工

推 辛苦師兄

手足加油

下，我話唔會就唔會？如果我有呢個能力，我一早叫大家任砌啦，係咪我叫大家燒村，燒完村就會光復左香港？唔會呀，只會仲難行左

當727打低晒成元朗人，728呢？729呢？
住大西北既人只會越黎越危險

相反，727入去拉攏埋中立市民，就算下次鄉黑又出黎打人都多d人幫

推有勇有謀真勇武

同意推

唔好傻啦, 以前有個寬頻佬傻到入村逐家逐戶SELL 寬頻, 行到村公所唔識俾人圍 跑又唔識跑返出去, 最後俾人打斷腳 要自己半爬咁爬住出村

你光明正大入去有咩理由唔打你, 你以為到時係棍&藤條咁簡單?
更何況你覺得到時報警有用? 你以為到時輿論民意會保護到你 圍村人會驚呢D?

亦可以老實話你知 你係圍村俾人打斷手腳 / 甚至死L埋, 村入面大部份人都會覺得你抵死, 因為佢地果種根深蒂固既地盤思想太深(當然錢可以解決問題)

(利申:外姓圍村人 屋企俾人恰左幾十年)

支持

727

冇錯，未到可以一鋪光復香港既時機，大家都要忍辱負重，繼續爬山

同意，推

有需要時包括我地當日遊行佢地出手先 總之好坦白講 黎到呢啲時間係需要見步行步 但我絕對認同單單和理非係無用 但勇武真係要岩時間同理可 如果唔係只會比人拎黎講

辛苦了手足

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

聽日唔係得你地勇武
係入得元朗行既香港人都係勇武
行出黎對抗白色恐怖就已經係最大武器
如果今次失敗，以後其他遊行就好難有數以十萬計既香港人出黎
獨裁政權出得黑社會已經強弩之末，
真心各位巴絲無理由埋門一腳躂Q

今次我地萬人入去，互相守望
而且風頭火勢，幾十個記者無限直播，講真我唔信佢地會衝出大街
就算佢地搞，我地自衛隊一定保護大家

支持727 和理非

最尾係重中之重！
自保！

推！

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！
但絕不主動出擊！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

警隊極其量咪開橡膠？
同埋有乜可能compare警狗同黑社會
佢地殺人唔眨眼 用刀劈死你吖

屌你個百里香
係我個post都已經唔夠我駁
連勇武巴打都清晰有啲咩唔做得

你又走出黎鳩up?
屌你老母你係on9定係鬼

加油巴打

大家可唔可以冷靜啲諗真啲
當初開post燒村係因為大家都嬲到著哂火，但大家都係有思考嘅人，而家冷靜落嚟就知冇可能。

我哋唔係黑社會唔係班狗
唔係要生事 破壞民間嘅野
係透過示威講我哋嘅訴求
有邊次我哋造成實際嘅民生地方？冇
我哋每次攻擊嘅目標都同港共政策有關嘅野
呢個係我哋同黑社會同班狗最大嘅分別。

申明我唔會同任何前線割蓆 並一定每次都一齊發夢
大家都係同路人 但絕對絕對唔想見到大家俾位班癲佬搞
入村真係同入人屋企冇分別
班癲佬係冇性冇良知㗎
求下你哋 諗多次
如果真係決定嘅 我尊重但請好好保護自己 唔想有任何人出事 真係唔想

最後
堅決不忘五大訴求
仆街林鄭政府及其狗竇！

多謝你俾勇氣香港人

無錯呀
呢鋪躂Q我真係唔知會點

啱呀...打死哂D黑社會咁又點? 阿爺有錢隨時捧第二班人出來. 仲要未計打唔打到D真正鄉黑. 我地只要打錯一個普通人, 就會變成元朗站既"無差別攻擊"一樣, 永不翻身.
我都同意只可以用正途, 查下僭健呀, 罷官地呢D.
727和理非遊行, 行完就走, 比文宣做野.

先多謝你之前既付出
每個前線都係英雄

但英雄唔一定會熱血冇腦
我地做後方就要信任你地
無論你地當日點做都支持，不割，加油!

咪係
成班人連登9up話燒村就信
就算係勇武派都知有咩做得有咩唔做得la
當勇武蠢架咩

加油

真
佢個個post都推人去衝村，唔知佢咩事

反黑反恐, 和平理性, 只守不攻

push!
我都係勇武, 果晚係元朗車廂入面!
我好撚嬲, 好想報仇, 但更加想羸!
講緊既係羸個政權!

我放棄左同佢理論
block撚左算數

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

各位勇武手足睇到呢個post, 放低你嘅負評之前麻煩聽一聽我講

我唔係要叫大家割你席，又唔係要人拉走你
你要燒村 臭彈 m巾 cut水電 我管你唔到；
但唔好忘記，我一定唔係企你對面，因為我地係企你後面，我地係隊友啊屌你！！！！！

唔畀個目標和理非集結，係唔係想跑出條街之後見到全部遊行完散兵遊勇望住你食花生，定係想全部係村口對面集結等你地有事可以八方支援？邊樣好啲大家識諗

讀宣言，重申五大訴求呢啲都係係鄉委會門口先適合做嘅野，就算話18鄉無心參戰，都係一個機會去突顯鄉黑官警勾結，唔通係南邊圍村村口讀宣言咩9唔搭8之餘都唔會安全完成啦

何況地理上18鄉委會就係正南邊圍出面，記者要睇住兩邊都無咁難
仲有講咗18鄉委會真係長期無人，形式上意義重要過實際意義，和理優接受到之餘有好大noise，一個實際上唔算戰略位置但對我地發聲（反官鄉黑警勾結，五大訴求）就係非常重要嘅戰略地點，變相差佬無咁大壓力清場

18鄉委會位置佔盡地利，除咗係正南邊圍村外，仲可以保住個西鐵站呢個極重要嘅戰略交通點，同埋所有出入市區嘅元朗巴士大路口，更加係元朗大馬路入口位
完全係自製地標＋暸望台＋物流線＋陣地戰，到時預計九成都係區外人，係元朗打遊擊對我地極不利，唔搵個地方集合啲和理非想搭車走隨時渣都無，勇武到時又入哂村（我當你真係攻到入去而差佬又唔做野）
而差佬就算清場都話走就走唔會發生個啲情況，更加唔會畀防暴分而治之，將大家割裂成幾群小眾然後圍堵，18鄉委會個邊比起近乎旺角啲元朗嘅橫行窄巷更加有優勢
空曠對群眾聚集都比較有利，目視資訊比較流通，根本對勇武同和理嚟講都係雙贏局面
可唔可以畀個機會大家繼續兄弟爬山

柳爺都講左d心聲 希望大家認真諗下

對於香港市民，希望大家認清，假如政府不改現時的非理性暴力治港方針，升級硬碰，極不明智。星期六有人發起「光復元朗」，我十分憂慮大家的安全，就我所見，警黑合作無間，黑社會分明知道傷人沒有後果。即使風向稍微有變，但政府對黑社會有所虧欠，潘朵拉盒子已開，如果挑起衝突，演變成兩幫打鬥，示威人士不可能面對公正執法。一邊被打，一邊被拉，兩面受敵，極度危險。作為暴力襲擊的受害人，我不希望有人遇險，家人受驚。正如我所說，大家不要把僂儸鷹犬放在眼內，當下大家適宜聚焦核心議題，用可持續方式向政府施壓。

我冇攬炒巴咁勁，文可以做到咁多野，但我地武，都唔可以搞爛文果邊做左咁多貢獻

啱

不入村 不生事！！！

Pish

兄弟加油

支持樓主，要搵啱目標勇武，唔係下下都要愚勇

認同, 勇武更加要有智慧, 判斷形勢, 咁先會受最少傷又爭取最大得益, 支持你啊巴打, 多謝你咁勇同埋保護香港人!

光復香港,時代革命

細良同柳爺已經指點左我地架啦

同意，不主動攻擊，但一被攻擊，必把對手往死裡打!!!!!

其實只要佢地郁手推人，勇武自衛隊就可以出手，班鄉黑根本唔會忍到手

最重要係，大家要有共識，佢地推人開始就係開戰既號角，唔好到時有人攔住話咩唔好郁手，咩冷靜。

鄉黑推人已經可以造成人身傷害，恐嚇甚至生命亦受威脅，所以到時就係勇武合理保衛既時刻

727元朗

好感動!
我明白有好多兄弟會情緒高漲, 希望到時旁邊勇武既兄弟可以幫手勸一勸
因為大家目標係好一致!
但人地打先, 我地一定唔會唔還手! (我死都挨到有鏡頭影到仕出手先, 我先出手)

又咁啱，我以前都係住圍村(都係俾黑仔蝦咗好耐)

我覺得如果今次有班人和平入村提醒村民小心恐怖分子都打到人半死，就真係唔好怪人以後有機會燒村

你係有d腦嘅村長，都做場戲多謝派傳單嘅人關心啦，一嚟可以cool down好多超激進手法，二嚟可以減少區外人對自己村嘅敵視

如果真係和平入村而佢地要打，希望佢地打死我，由示威嘅第一日開始，我一直諗點樣用生命去影響生命，豁出咗去嘅嘢冇諗過可以收返

保護所有遊行朋友保護所有遊行朋友保護所有遊行朋友

勇武唔係牛屎佬，唔好做同佢地一樣既人

贊成

佢係叫我地唔好和平入村

大街佢地應該唔出嫁啦

其實好多人被憤怒沖昏左頭佬
而家將個焦點擺係黑社會到
同之前focus 係大陸網軍班5毛到好似
搞收錢既打手而忘記左幕後黑手 係最on9既事

概念正確，但都要留意武力平衡，對方推，我地都唔應該出棍毆佢，但我信勇武巴識諗

相信各位巴打
絕不割蓆！！

全力支持勇武手足,希望當日大家可以冇事,和和氣氣咁出去元朗

Agger

自衛還手

如果今次遊行人士有人少一條頭髮
只要個日巴絲打唔主動衝，成個波都會係晒警察到，
當然俾人打要自衛，擊退襲擊者

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

正確

不出擊，不入村，不留守，要還拖

和平入村叫派傳單叫村民小心恐怖分子，點睇

n贏局面喎

勇武出到軟實力叫佢地下次唔好搞事

和理非成功表達遊行係和平，香港成功將一場危機改變

村可以食到個buffer位，減少外人嘅仇恨

不引戰不流血保民心不停步直到永遠

多謝你，有勇有謀

理想情況係咁，但主動入好易招人口實，比人歪曲
仲要好危險，我覺得睇定D先

一齊贏 一定要贏

認同紅字

最好叫後排個個舉機
如果俾人郁
針對目標自衛
最好全程拍片

有片有真相
比文宣講一萬句更好

比人搞一定還拖！

真，多謝提議，我當日會同在場朋友講

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

727我地不入村，不生事，比人搞一定還拖！

支持！

唔支持入村，無論係做咩
今次除左反黑
唔入村既另一個信息就係
元朗唔係只有圍村人，仲有好多人係住元朗，會入黎元朗玩既人
你村入面係你既事，但你唔好係村既範圍外搞到其他人，縱使大家政見唔同
唔好包庇班黑社會搞搞震

推，上下齊心打大佬！

有咩好喊，和平入村都做唔到，香港點行落去

所以我希望班村民可以醒水，有人和平入村派關心，一定要多謝佢地關心，為咗自己條村嘅安全，甚至係租價，場戲係值得做

希望今次勇武係和平入村，唔好做其他傷害他人財產同安全嘅嘢 ，到時我一定會割蓆，還手除外

支持
多謝你

比人搞一定十倍奉還

咁已經有幾個鄉黑地頭係同當日有關
有人想搞嘅得唔得?

理想情況係咁，實際情況好難預測，小心為上，唔好多生枝節，我覺得少少地貼幾張poster都夠，真心一有人入村，個變化估計唔到

支持前線義士決定

我無野講。

所以我咪放定風，和平入村嘅最多係傳單，孭頭盔

一定要好聲好氣去關心村民，而唔係當成村人係恐怖分子，同埋派到夜就好走

咁嘅大show一定要做，唔係下次d人返元朗又打鑊

睇現場情況
唔好限死勇武手足先

推！

同意
各位睇熟地圖 留意返屋企路線
裝備自己保安全

光復香港，時代革命

推推推

睇下當時情勢點先....
村民表現友善先諗下.....
入還入，一定要係目視範圍之內......
你叫我入，真心我都好撚驚架diu

和平入村個目的係，香港人唔會敵視你地，人入得去，你地可以咩都冇爛，仲關心你地安全

用正能量代表香港人係反恐，相信村民唔係恐怖分子，唔係敵視村落同村民

唔和平入村做唔到個效果

Support

對準林鄭為首無能官員
對準警黑勾結

祠堂 村 死物也
中聯辦之流先會對死物有感情
義士被捕 被槍擊 先係重點

元朗一定要出
集中5大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反官黑勾結

自保

對準政權，始作俑者係中聯辦！！

唔好講收唔收割光環
只係做認為岩既事, 一入村喊打喊殺把鬼呀
家陣示威者係黑社會咩?

唔好主動 還拖就得

咁就乖
每個香港人既大boss既共產黨
打細怪唔會贏

辛苦了

我比較相信前線勇武派唔會出手先，有記者同和平入村者一齊去，只要個排頭係禮貌同關心，應該唔會出事

最多我行頭lead

唔該各位勇武既比啲位我地啲和理優做下野啦
你地一衝就累埋記者社工佢地架啦
我地而家係要博班淺藍既C9 去我地個邊仲有迫個班懶哂政治冷感既人支持五大訴求呀

有記者跟都好D

exact7ly

各位兄弟
棉裡藏針

唔友善都要做呢場戲，個心入面一定要有關懷嘅心先，唔係好易出事

問題圍村基本上全部係私人地方
關村唔俾差佬 記者入唔係未試過
你以為你和平人地就和平? 你以為人地郁手先其他圍村人會覺得你地岩?
同埋以為人多圍頭佬就買你怕從根本上係好錯既諗法黎架

何況都仲係果句 你點合果條村有邊個村民係白衣人? 出黎屌你果D可能甚至唔知發生緊咩事 純粹因為你想入村就屌鳩你

最後我覺得今次遊行旨在宣示香港人唔怕官鄉黑合作, 並唔係報仇 / 反鄉紳
希望大家可以理解

出一定要出
要話比班三黑聲我地唔怕佢地
但係唔好比個人情緒覆蓋
對付黑勢力不要令自己也變成黑勢力
記住勇武都可以係和平都可以係理性
兩者不能分割

咁勇武以後唔使做野啦
次次都拎呢句黎講
幾時見勇武屌你地唔縮一齊衝就唔會累到受傷前線

多謝

記者知一班人入村班關心，點會唔跟

(應該佢地知)

好po要推
光復香港 時代革命！

PUSH

人不犯我 我不犯人
人若犯我 我必拼命

推

智、仁、勇，缺一不可

支持 人不犯我 我不犯人

好撚好笑？

不入村不生事
比人搞先會自衛還拖

可以唔燒村
但點解唔入村？

梁繼平係一個例子

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

各位勇武手足睇到呢個post, 放低你嘅負評之前麻煩聽一聽我講

我唔係要叫大家割你席，又唔係要人拉走你
你要燒村 臭彈 m巾 cut水電 我管你唔到；
但唔好忘記，我一定唔係企你對面，因為我地係企你後面，我地係隊友啊屌你！！！！！

唔畀個目標和理非集結，係唔係想跑出條街之後見到全部遊行完散兵遊勇望住你食花生，定係想全部係村口對面集結等你地有事可以八方支援？邊樣好啲大家識諗

讀宣言，重申五大訴求呢啲都係係鄉委會門口先適合做嘅野，就算話18鄉無心參戰，都係一個機會去突顯鄉黑官警勾結，唔通係南邊圍村村口讀宣言咩9唔搭8之餘都唔會安全完成啦

何況地理上18鄉委會就係正南邊圍出面，記者要睇住兩邊都無咁難
仲有講咗18鄉委會真係長期無人，形式上意義重要過實際意義，和理優接受到之餘有好大noise，一個實際上唔算戰略位置但對我地發聲（反官鄉黑警勾結，五大訴求）就係非常重要嘅戰略地點，變相差佬無咁大壓力清場

18鄉委會位置佔盡地利，除咗係正南邊圍村外，仲可以保住個西鐵站呢個極重要嘅戰略交通點，同埋所有出入市區嘅元朗巴士大路口，更加係元朗大馬路入口位
完全係自製地標＋暸望台＋物流線＋陣地戰，到時預計九成都係區外人，係元朗打遊擊對我地極不利，唔搵個地方集合啲和理非想搭車走隨時渣都無，勇武到時又入哂村（我當你真係攻到入去而差佬又唔做野）
而差佬就算清場都話走就走唔會發生個啲情況，更加唔會畀防暴分而治之，將大家割裂成幾群小眾然後圍堵，18鄉委會個邊比起近乎旺角啲元朗嘅橫行窄巷更加有優勢
空曠對群眾聚集都比較有利，目視資訊比較流通，根本對勇武同和理嚟講都係雙贏局面
可唔可以畀個機會大家繼續兄弟爬山

第一危險
第二容易比人歪曲我地目的
第三圍頭佬接受程度可能好撚低，未必需要咁進取

阻一阻你 幫推一下

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！

辛苦你💪

我唔係要佢買我怕

我只係俾三方一個下台階

勇武 都叫入咗村做過嘢，收手
和理非 今次係和平嘅
村 減少敵視同負面影響

所以有智商嘅村長會做呢場戲，好似上次梁金成同侯志強咁

不過我都怕有傻人冇政治智慧做呢場戲

姐係你係我嘅反對和平入村方案

嗰日佢地衰左嘅比呢度班連登仔屌到落地核啦
成班口講各有各做結果都係擺脫唔到大台軍師基因

師兄心水清
咁耐以黎雖然大家都好憎黑警同黑官
但係絕對冇實質上傷害過佢地或者屋企人
我地要贏一定要時刻保持清醒
我地同班黑警同黑社會唔同
唔係欺善怕惡 唔係要鏟除異族
而係爭取民主 保護屬於我地嘅家

謝義士

你話你係勇武
勇武本身個心就唔應該怕危險

呢家個目的係乜撚野？ 5大訴求？7大訴求？光復元朗？追究721元朗警黑勾結責任？

唔理係乜 但一定與警黑勾結有關

立法會立法問題 會圍立法會
呢家擺明係鄉黑問題
我真係諗唔明點解要唔入村

角色定型冇錯可以方便分工
但係太著重角色定型係好危險
時間一長思維好容易俾自己嘅定型局限咗
和理非唔一定永遠企後排
有時你行出一步可能你可以救到前線手足條命
勇武唔一定永遠向前衝
有時你向後望一望可能你可以保全大局
大家唔好太沉醉自己喺自己嘅角色定型上
有需要嘅時候記得出聲，呢樣係好重要好重要好重要
唔講出黎係唔會知對方真正諗法
和而不同 流動若水 Be Water

咁早set哂底線好撚on9
上個禮拜比人打到咁
入去行個圈就算
我係鄉黑真係恥笑到碌地

多謝勇武的兄弟們
共勉之

我支持和平入村，你點睇

去村派傳單叫人小心恐怖分子，關心下村民安全其實冇咩問題

你覺得入得去 真係行個圈？

推！一直以黎多謝你地

可獎嘅打算去村派傳單派到天黑，點睇

1. 村民態度友善
2. 有記者影住，目視範圍內，唔入深處
3. 高舉和平關愛大旗
有呢三樣野我先放心比人入去

勇武既，攞起你地既gear，保護同行既和理非

我覺得勇武巴打同意就一齊發個聲明
咁樣對面都會克制返 起碼保到巴絲打嘅安全先

唔通上環出槍果陣，我地匿係盾後面，就係怕死，就唔係勇武？大佬呀，勇武都唔係去送頭

呢樣同我無關，我只係講緊727遊行

擁 屌你老母大力推

我都係好嬲果d
因為屋企有車
有試過諗車衝

但衝動真係唔會對件事有幫助
你睇對家就知
冷靜平衡下會令自己理性

勇武係必要
但都要睇場合
反黑唔洗示威的我地做埋
我地係要改革做目標

反黑無左人
之後邊個同黑警對抗
唔好中伏

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

'Yes

1 我保證唔到，要睇村民智商做唔做得成場戲，但我預咗好聲好氣關心佢地
佢地點鬧都忍下，等佢地feel到我地係同佢地做場戲落台

比人搞一定還拖

點樣集合所有勇武呀
咁樣度份聲明出來
到時有其他勇武想入村 就話佢地分化呀？
無可能既事

根本就唔應該咁早set定個底

點會入村就送頭呀屌

學梁天琦話，我哋都唔應該有教條，只要嗰樣嘢可以推翻到政府，就應該去做。

嗰日相關嗰幾間同鄉會 拳館呢???
係咪和平到咁呀你班友
提下入村又鳩叫
我地比人打到咁喎

又要驚比人打
下??乜你地之前發夢 發完9號12號夢
都一直以為好安全架?
民意都話唔係唔理
係唔好好下下比人帶住走
上個禮拜咁樣都要信我地入去係黑打黑無野好講啦

【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

勇武唔係代表得個勇字 我相信前線既勇武手足叫文武雙全 睇佢地讀宣言就知

咪囉 邊個代表到姐
你地死要人跟你地玩法之後只會兩邊更團結唔到
唔好走回頭路

推 手足條命最重要

推
可以特登 大大聲同牛屎佬聲明 "我地唔會暴力 唔會燒村拆祠堂嗰d"
如果佢地仲恩將仇報咁打9我地 就一定一定係佢地理虧 係佢地問題
到時等全人類憤怒懲罰佢地

圍警署ok

但入村真係冇意義

大把良民係入面

願你的國來臨

推 今次元朗真係要和理非

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

yess

老老實實
村地私人地方
你隻腳踩入去個下佢地已經可以告你
你話係門口派下傳單甚至邀請佢地行都可以接受
但入晒去個後果真係難以估計
你點知土共會唔會搵人搞事

鄉黑問題一定有，但圍村人都有好多種
你睇下細良既分析就明
何妖呢種小混混同阿斗跟本係唔同級數
所以咪有呢次眼高手低事件囉
高級鄉紳大地主，佢自己都唔想今次元朗事件搞到自己(而家係搞到戒嚴咁呀)
當年港英都要用利益拉攏，今次要點做大家要思考下
利申:不割

更多時佢地唔會為大局著想
只會關注到自身面子同利益
同埋村長都要過鄉紳村民果關
圍村人偏偏大多數係覺得你唔入村搞佢地就得
唔係巴打想像中咁美好

梁金成同侯志強 如果果次係入佢地村, 我相信畫面都會好唔同

其實係好提議，但食物就唔好了，佢地都會有戒心唔會收

勇武點定義呀
就係比和理非多一份勇氣
願意手握武器 以暴制暴 與暴力以死相搏
呢家連握都未握 就自己下降三尺話唔入村
將個元朗危險程度一直提高
我覺得呢個景象唔係樂觀

我地嘅目標係要保護自己友

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但對方郁我哋係必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

勇武唔等如冇腦唔識分析 我相信前線既決定！
齊上齊落 光復香港 時代革命！

推推救地球

慢慢脫離啦
始終2014年個思想入哂腦
需要時間既
進步緊既我相信

借個位
麻煩推一推上環POST

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

點都一定要出師有名

勇武加油

我愛你地

係因為侯強唔想亂，先同金金傾，之後仲親自出嚟曬林派水，唔係上水黑幫出咗手

所以新界西鄉紳好諗定點先唔會惡化個情況，有唔明同侯強吹下水

屌你地自己都上咗何妖賊船，嫁下做場戲救下自己有幾難明

push!

agger

能屈能伸

保護手足

其實有好幾次都退得唔夠果斷，不過大家都進步緊

推撚爆u

唔主動 但係一定還拖

多謝你願意捺下情緒，諗下點樣對成件事先係最好，大家一齊羸！

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

嘈咁耐都係想班人明各有各做唔係得把口嗌
你擔心嘅有意見嘅可以一齊傾 說服下人
但係都要控制人點做唔可以點做嘅
不如自己玩飽佢

調返轉啦, 我覺得最理想做法係元朗圍村人出黎派水宣示佢地支持和平集會 而唔係我地入村派傳單大叫號擾民

不過佢地肯先算 依家我覺得最大問題係唔好令D村民覺得我地騷擾/針對緊佢地, 因為其實好多時都係村公所班鄉紳玩撚哂架渣 村民根本唔想搞咁多野

多謝勇武
btw我同意

幫推，根本全連登今鋪都比港共政府挑釁到，黑警做咁多野你地都可以理性諗到成立獨立調查委員會，點解今次又個個比人帶到風向

無錯.
有人搞我地先還拖 合情合理！

其實係

但何妖做莊佢地未必敢做

所以我先逆向思考我地反轉做，佢地接我地派，一嚟何妖冇位入，二嚟又佢地可以釋出善意，我覺得佢地都想企返正，但冇位自救

鄉紳果d，只要好好地派下傳單問候下，俾佢地睇住我地唔會搞咁多事出嚟，應該忍到我地

我相信佢地知道呢場戲做得好，係有機會上到位

今次勇武既角色就係民間自衛隊 保護和理非保護市民

唔好傻啦, 如果梁生話要入村, 你估侯志強畀唔畀你入?
老閪都唔畀, 點會畀你入佢屋企?
就係上水無搞村佢先出黎壓住個場啊

你識條撚路咩
你自己開Google map睇下元朗站附近啲村係咩環境
圍村佬概念係村範圍就係佢地屋企
警察都唔敢未問話佢地就拉隊入去佢地屋企啊
97前鬼佬帶隊入村, 好多時都係打默契波, 大家知大家做乜交戲咋

你想入去, 佢地大條就理唔畀, 兩邊對鬧就好易走火, 咪去村啦好嗎

有point，佢唔搞事我地唔搞，佢搞就就奉陪到底

做得好

OK，咁入村門口囉，反正對家知我地會入村，都會棟幾個響村門口，咁到時個對象咪佢幾個囉。反正場show，我地呢邊出善意，佢要做爛，咁樣政治自殺我都冇辦法

我唔希望錯到佢地唔小心打死咗我呢個勇武和理優，之後搞到勇武有大條道理入村覆卓

面係人俾 架係自己掉

非常同意！！
727， 不主衝！
比人搞，必還拖！

唉屌, 成日都要do something, 今次唔洗搞呢啲㗎巴打
反黑唔係打暴政, 唔係同一種玩法
今次人夠多, 行完要留嘅去警局呢啲地方示威就得
唔洗去村㗎, 亦唔好去村
是但一個沉唔住氣就仆街
而去得就肯定有人沉唔住氣

勇武唔等於冇腦
推爆依句

我都知有個沉唔住氣就仆街，所以我知道兩邊有負責人，可以當場對拆，即時緩和衝突

仲之，宗旨傻入村係做戲

有關入村個原因，我係期望

勇武 都叫入過村做嘢，收手

和理非 表達示威者係和平有質素

村 減少外人嘅敵視情緒

無錯 我地唔係莽夫 要做到有勇有謀

加油
推上熱門

727遊行比人打就還拖,就係咁簡單,以一還十

撐爆你！！

光復香港！
時代革命！

鄉黑問題由英治時代開始已經存在
港英政府都處理唔到嘅野單靠勇武唔會有用
元朗事件之後民間意見一面倒傾向我地
警方一日唔處理呢件事 市民對政府嘅信心只會越黎越低
對政府黎講鄉黑係一個極難拆嘅炸彈 無論點處理都會得罪其中一邊
所以個炸彈應該留比政府自己拆 我地都無必要介入令自己損手爛腳

727 如果主動入村挑釁只會幫白衫人正名
用保衛家園為由合理化成件事 變相幫政府拆炸彈

勇武唔代表無腦衝擊 做任何抗爭行為必須出師有名
612衝係為左阻止惡法通過
71衝係為左奪回代表人民嘅立法會
721衝中聯辦都可以話係抗議中央干預
每一次都有充分理據去支持行動嘅正當性
727除左報仇之外仲有乜野理由去衝人地私地?

721政府送左一份大禮比我地 但係我地無必要咁好心去回禮
勇武唔該冷靜喲諗下 有時唔做野先係最好嘅方法

其實我諗“村民”唔嚟搞事
各位手足當然都唔會我搞佢地
但係
萬一有人嚟搞事然後又走入村
圍村嘅人肯唔肯幫手捉返佢地出嚟?
呢樣係唔係我地可以爭取佢地合作?
中家覺得有無可能傾?

正皮

有無人可以講講係咪有啲私人地方，佢地打人變左合法？

另外小心狗

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

只行大馬路！

不入村，不生事，

但係..比人搞一定還拖！

支持！！！
終於有勇武自己出聲
唔好再俾三毛代表

巴打受我一拜

衝完立會喇 丟埋中聯辦添喇 啲民意失咗幾多?
仲多咗班公務員出黎發聲 而你就喺度屌前線係冇腦閪

光復香港 時代革命

人夠多就夠玩
27/7一齊入元朗

最重要唔好戀戰落單...........

要一齊散

有時要好似釣魚咁

收下放下..
不繼收線只會斷線

議員屋企燒唔到，要過保安個關

但既然有能力燒村，點解唔針對白衫既策劃者？

我真係驚到時比人濕
都仲有人叫我地冷靜
話我地唔可以郁手

而家都開始有共識入元朗要小心不主動 咁會唔會可以視之為"放"呢

推
一齊黎一齊走 一個都不能少

好

推
多謝巴打咁耐以黎付出既努力

要好似上水嘅做法 搵返牛強班鄉紳 名正言順 入去反黑

比人搞還拖 十倍奉還

我希望今次大家行完講好散就真係散，唔好留低引戰，老黑真係同狗隻唔同，唔想手足有事

小弟愚見，計畫可以如下：

726公務員及全港三罷 響應機場集會 要求肥仔聰726 5:00pm 前出黎回應36槍及委任証&狗仔編號問題

727元朗反黑大遊行 全城和理非對抗恐懼 向白色恐怖說不 一齊黎入黑前一齊走 再設港府728 2:00pm前死線回應5大訴求

728港島升級 對準政權 禮賓府/終審法院

我明有手足好嬲，但場運動要贏，以前所有人既犧牲先有價值，如果因為衝動累事，點對得住受傷兄弟？

加油，不能同意更多！我地唔怕白色恐佈，比人睇下我地的收放自如吧！我認為香港人的勇武係有勇有謀架勇武，辛苦大家忍一忍啦

真心？

擺喺度 有心人自己會代入角色架喇

Push!

不入村，不生事你去把撚呀?

出面幾千個post 都叫手足無腦閪收皮唔好壞佢地大事，咁咪唔好去擋，睇下班冷氣軍師點死，唔實踐邊檢驗到佢地班和理非既偉論

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

推呀
和理非不代表不還拖

留番你地既勇武黎保護需要保護既人

唔好白送人頭， 咁先可以贏到最後

推

眼白白睇佢地送死黎驗證佢地過於理想化既策略 真係好咩

人不犯我我不犯人
人若犯我打到佢地仆街冚家剷

727 元朗見
不入村 不生事 會還拖

【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

辛苦手足 !!
保留實力, 矛頭對準政權!!

support

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

up

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝